依家連網上文宣都少左

注意到「幫港出聲」d真藍絲留言又出哂來。
網上宣傳遊行既人又少左好多。
好多人轉移哂焦點，成日掛住黑警。
五大訴求呢？信用系統？監控燈柱？
呢個係危險既訊號來，我地好似返緊2014年
搞連儂牆唔係唔得，但要確保有足夠精力做其他行動。唔好因小失大。

推

推 集中啲

唔好再不停嗌香港人加油，集中翻七大訴求既口號！
外國媒體起碼可以報導我地要既訴求！

七大訴求 缺一不可
巴絲幫幫手推翻遊行POST上頂🙏🏻🙏🏻

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

唔好俾啲鬼帶走個風向

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

我覺得大家要攞到共識: 第一，訴求愈來愈多，你要求十鳩幾樣野既時候，唔會有人記得。所以邊樣重要d我地要學識取捨。第二，行動要用咩方式，係和理非定勇武，係野餐定遊行，係攻係守，唔該講定。唔好再講各有各做，依家散到咁，要各做前首先要講低比大家知，d物資輿論先backup到。
仲有，唔想重蹈2014年既覆轍，唔該唔好守連儂牆，唔好哂心力係其他地方。

覺得文宣小左既人 即刻係fb ig宣傳上水沙田

大家喺ig幾個鐘post一個story，其實已經做到宣傳效果